【許願樹】願天下間放長假去旅行嘅管理層仆街死

屌你老闆放低哂啲project走撚哂去旅行，有問題whatsapp佢又唔覆，快D仆街死撚哂去啦

請你番黎係幫我解決問題， 而唔係比番問題我

屌你快D海嘯沖撚走你

你放假都唔覆啦
咪ON9